有無手足而家喺京都？

食個早餐吖不如

我今日早餐已經book左，食和菓子

咁正

聽日走

走咗了，現在大阪